L'Alien arbore un dos aux teintes franches de corail et d'émeraude, couleurs vives typiques chez les mantas Hoa qui ne se sont pas encore assombries avec l'âge, et ses ailes encore finement voilées indiquent une maturation non advenue, signes distinctifs de jeunesse dans sa race fascinante et amicale sur cette planète aquatique.
